(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (38)

牙官預測去到第100個po：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料啊

[member][member][member][quote][quote]歪巴甜故pt1

歪巴甜故pt2

[member][member][member][member]

[/quote]

屌比你搶左#3。。。爭一秒

留名

咁快爆左

夠唔夠渣

訓教喇

LM

哇屌啱啱條仔咁正有無得follw

渣到你可以做永遠榮譽會長

留名食花生

我見到37
諗住去準備定先啦應該冇咁快爆嘅
點知整完啲嘢就爆左

早抖淫0

阿叔終於有番份正職做下

183 71

留名再去訓

失語症（榮譽會長）

Pmed

唔小心搶咗1001

早抖牙官

你哋覆得快到lol

唔緊要 依家唔洗開po

185 68

今晚慢左

好癲

排骨

米昆拉

Wow~~~~~~
已經想像到個fuckboy 樣

新人要自貼自報stat

突然好多新人

齊分享！
你地今晚會唔會傾到又爆

🚬
放低兩句就有人理咖啦

由你入呢個po起 你連登嘅 screen time 會爆增

12歲

Member 講嘢係好mean

嘗試好友善咁回應你講嘅嘢但你都唔應人

唔係點做渣男

根本好多人mon po
但大家怕凍唔識插入 大家又推咁快
下次#1寫番
歡迎新人先

好高

你講左咩 岩岩太多人reply睇唔切sorry

大家一日加唔到男神TG呢個po一日都唔會死

留tg係咪會有靚仔pm @ctz12345

我

Member 可以有幾多個TG group

上連登勿。。。。

我用app識到個大我7年出到嚟悶到嘔之後就放棄左

是

殘酷遊戲
我呢啲都係死守係個post

屌你邊位
Pm我

屌你咩

家姐眼盲未

哈
你覺得呢

唔得 :$

頂 好多人pm我但邊個打邊個

咁你瞓先

已讀我？

係咪買連登卡入黎架

好多喎
呢度大把 放你嘅問題上嚟

你寫no fun 咪得

你咩場呀

師兄係咪都玩開bbcf

App是廢

哇⋯⋯⋯⋯

不了

好似係facebook見過巴打

可能係12cm

咁死開啦
Goji同pure先係gay佬場

有佢啦

點解我睇404error

全個gay界啲Fiji係晒度架啦
出面嘅Fiji售罄

屌你邊位。。。

🚬

Sor囉……

由沉左底個啲數上嚟

我都係

咁你揀邊個

呢排懶 瘦咗小小

好多9衝 然後又安靜了

404...

OK便會店？

睇到啦 上面解釋左

我地都好樂意去聽

巴打痴線咁正
抵你渣

惡到

下 仲搵到我？我已經改咗

邊個係你

有聲

有人會睇架咩

隻揪囉

404喎

我都有hi你

下次請早

有冇咁快弓

屌 轉會啦

我又要渣男

有冇快到咁

1 2分鐘已經睇唔到

文青

過咗3分鐘已經404

事實證明無

想學咩？

雷巴

學你咁可愛

Please attach your CV, personal statement, gay test score and HIV result as of ____.

Po多次啦咁快完

練好啲先再po

我以為你會諗到

我宜家個tg仲係好靜⋯⋯

Hi完有無得睇番上面404張相

DLLM

痴線 35直跳38

Hi覺哥

有冇人想無限deep talk

原來冇左男神都推到咁快

個字體好正
唔識好學術咁評價 但好好睇

要 但唔驚

證明我唔係

hi我是陳偉傑我喜歡運動健身音樂交友聊天我在這邊不經常聊欸想要認識的話可以加我LINEwww998866

呢3個聽落唔錯

有冇秀文個deep v咁deep?

覺哥男神

想幾deep??

你可以加入我同我仔仔之間

Donki

唔差

瞓住做

繼續佛係等J圖

你都有65啊

V過wechat

強烈要求渣男會長再po多次
但我覺得我咁樣求佢 會中左渣男嘅計
好矛盾

夜少少

未試過沈船
自從中學之後就冇再鐘意過人

去醫院做
免費的

成班8婆

Jm9

瞓慢慢

我就知道會有呢啲留言

操你的

講緊我
唔阻哥哥食幻幻

@覺哥

日日比我消磨

呢個post會唔會上熱門

請check pm🙏🙏🙏

搵你條仔狗仔式咁幫你拉拉佢

睇到

我都想可以報唔差

我係

渣哥求認識

唔會，全部都不推文system 唔會推上去

好耐冇聽

我中意sugar baby

牙官要約

睇到你呢句笑左

全部不推 唔怕

點解我又係404

仆街又睇唔到

Cap左圖 有無人交換a_a

渣男

睇唔到

你好慢

屌你

做咩貼我出黎

+1
可唔可以換下相

屌，又係超快就冇
有冇一分鐘

通常good looking...

Pm比我ok?

歡迎入會

其實無 我第一次入去睇到好興奮出番嚟 之後諗住入番去cap圖慢慢J就變左404

太快啦Diu
我決定瘋狂F5

真

好嬲 但我知 我中左渣男計

未就係

@甜

好似進步好多了

Hi

18頁

F5中

又話訓

你唔會等到

睇唔到呀 會長

你睇左
睇下你個樣。。春風滿面

Butliu

覺哥都打butliu

阿叔睇完後生咗十幾歲

完了吧

我條仔又飲到醉哂

貓貓唔知你講緊咩.....

好過份

真係 good looking wo

真心等包膠 真的

唔知仲有冇機會

我等

po得未？

尋日行完蚺蛇尖 你幾時同我行
Btw行澗不了

我都miss曬

覺哥 小王子我都睇到！ 我唔信睇唔到渣男

陪我通頂

冇眼睇

你開工？

好耐冇見你

Diu

做野呀
後日交貨

死開
仲叫我揸車接你 要不要臉

哇屌呢度個個都俾人偷圖

頭先票選為全連登最高質gay po

every wed/tue

其實係唔會比人偷圖既唔會post

#泛民式投票

咁真正渣男係咪唔會標榜自己渣男？
所以你係好仔？

好驚拉低呢個po嘅質數

其實我係咪值得更好

W...

素

仔

你自己知咩事

我係渣男

落街食？？

Agger

都話我唔係拜登

冇事的
番嚟毒撚圍爐

@覺

係丫 睇下除咗金拱門仲有咩先

圍爐+1

開都得返外賣啫

覺哥住MK?
仲有咩係開

但好似大家都上番水

之前屋企附近有啲茶記開到三四點
依家限聚唔知仲開唔開

我都冇私交過

柒毒

其實總之搵到對的人就啱了
諗起今日晏就po個對情侶

其實佢好貪錢
同我一樣

咁佢都幾可愛……我唔介意養佢

幾錢一個cm?

沖完涼已經推咗一半

以為你瞓左

喜sporty 不要菇頭

彈鐘

我呢

同感呀家姐

一向都夜鬼

哇 有間潮州嘢係仲有間車仔麵仲開緊
開心

車仔麵！！

唔洗番工？

弱弱一問 今晚嚟爆po啦可？

養唔起你

覺
哥

唔爆*

寫得幾好，押韻都有
不過冇一種可以留下深刻印象的感覺，亦可能係我要求太高

係咪叫我

波波勁有錢x1000000000000000

完美 package

聽講波波揸黑卡

波波養唔養狗

算 睇化啲
準備瞓了 一切都係緣份

請教下有咩意象

27歲深櫃，最近先同fd出櫃，而家先想識朋友會唔會太遲

唔會 吹一晚就識到成班連登仔

我都miss曬
不過是但啦
睇到都食唔到

我都係深櫃冇打算公開

唔會丫

有心唔怕遲

連登有愛

Better late than never

堅有愛

又開始屈我

想幫吹。。。

我都唔打算同屋企講

呢度好易識朋友

可以去#1 熟習下各位巴打嘅特徵先

貓你要幫吹 條隊排到去機場啦

後加果個我唔同意

波波好開放好易識

我都係深

goodnight everyboygod

如欲修改 請po j圖

Gd nite腳

大路痴嗰個笑咗出聲

咁你地繼續謠啦都係

邊度。。

你見到呢個comment 3分鐘内13個回覆就知冇問題啦

帶咗ex見家長

大家點睇？

唔係男神但早抖

你都係

成班人都唔洗瞓

覺巴做乜都死
你就畀佢安坐老人院

點樣過到屋企人個關

係咪miss左男神福利

淫零唔好屈得就屈

我咩人都唔識
無人知我gay

佢地一係唔要個仔一係接受架啫

Mola J住啲舊嘅先

但你屋企人最後咩反應

大家都係淫0

好癲 直接賭一鋪

家姐～～～
我差d吳記得問你， 你早兩日咪擺左你個ass上黎既？
我真心請教， 如何咁光滑？ 你茶開d咩架？ 過兩招

咁我果時已經搬咗出去

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (39)

防止你班痴線佬
未爆唔好lm住
早抖瞓了

好耐冇聽過amei 嘅歌 即刻播返幾首聽下先

我都唔等了

無呀，啲fd都幾容易接受，不過屋企唔敢講。都係因為鐘意左個直仔，佢知我鐘意佢，但都仲可以好fd都算親密。但最後佢都係頂我唔順。因為呢件事發覺自己原來幾肯有人可以陪我，所以先話比啲fd知我係gay，希望多少少機會識到人咁。

29都仲係深櫃A0路過

成日拖我落水係咪搏屌

你真係好

會有人開嫁啦

我中意男1

一眼瞬間神作

但佢無講錯你

早抖糊巴

大家都覺得你係喎

開定啫 咁都嘈

愛你唷

早抖

咁耐以嚟只有你咁話我
你一定係針對緊幻幻

下 唔係嘈既意思
覺得你好幸苦咋

你都on撚9

排隊等屌佢

小弟可以開心發春夢了
多謝覺哥

仲要同蕭敬騰唱 想唔好聽都難

加油，我都A0黎

早抖啦大家

未去到嚇親呀。。。

高大得黎係穿衣顯瘦，隻手臂啲肌肉線條睇得出大隻

我自己都係幻幻點會迫害同類
我只係講事實

你要進入小西領域

炸雞成日針住我

我好幸福呀

未見過唔計啦

第一次睇到
果然男神

啊 sorry喎

我都係。。。

又有男神派福利

我都希追喎，南柱赫我男神，不過佢好似肥左少少咁

404！！真係注定睇唔到

屌你個勝利笑容

事實係我唔係淫零
File closed

雖然少聽 但都知佢好紅

祝大家發個好春夢

錯字

咁公投決定
偽幻幻係咪淫0
係：
唔係：

你話咩咪咩

404x3
原來有啲嘢真係整定架

Me2

第一次見到

屌⋯⋯我又睇唔到

我地都好好彩

迫害同類先好玩呀
你話係咪呀大路痴

咩偽幻幻
真幻幻

你明我就得

又睇唔到，唉

真好，可以一齊傾仔仔

勝利的笑容

你叫緊邊個

一張J圖可以叫醒幾多巴打

啱啱出去攞番條線 真係瞓

呢度都可以識到朋友

樓主你個早抖呢

負ed

下我成日都鞭佢屍

我都要瞓，聽朝返工。 nice to meet you all ar

Sor

我都睇唔到

好多新人

波波照鏡就ok

你囉
「我最唔鍾意啲咁嘈.....」

Hello

冇嘢睇

佢不嬲講一套做一套

十一點半已經趕人走

食咗炸醬面

點解要深夜虐待自己

開始變慢了

因為冇圖 冇人講淫嘢

得番啲fiji👉🏻👈🏻

珍

或者個個去哂私交

你估下

我估無

嚇到我潛水

而家係咪要留stats
21 167 63 0 （唔10都得其實

來，咱們來談心唄

我有酒 你有故事嗎

樓上話唔鐘意10嗰個可以match了

明明你之前都....

我有成個凌晏

5giu-,-

跟隊 24 162 48 0

佢呃我咋

開谷囉

想入

我日日都虐待緊自己
冇事嘅

我都有 但我冇故事

我專心做野
大家晚安

拿
呢度唔準講呢啲咖

真言，要帶眼識人呀同保證自己

比下去，大家都瘦過我………

因為佢地識人前提會帶住1/0嘅stereotypes去睇一個人同想扑野

其實我想肥少少少少

其實我懶，但係想fit少少

月夜下彎身加快又企穩

每晚也不歸家找一個人

點解我抖啖氣都會肥………

曾經都同人探討過呢個問題
其實識人都係睇性格多嘅姐
點解一定要分role

得閒做下push up同plank嗰啲
會有少少嘢練出黎的

個人覺得係因為如果性格啱，識耐咗可能會有feel/chemistry，然後role又啱嘅話就可以食，當然都可以一齊（前提係如果care性愛

收到清，係時候要督促下自己

啱呀，即食文化圍繞住性
所以其實呢個po開得好，都係點解推得咁快嘅原因

不過 雖然我係咁講
但我都係不知不覺間用緊呢樣嘢去將人分類

都真心覺得難得

你啖氣係咪夾住啲漢堡汽水？

好自然嘅一件事同反應黎嘅，我都會

好少食喇已經

分role我覺得係有需要
有人唔鍾意做一/零

你好意思笑人？

我冇話我唔係

其實真心覺得無人會想咁樣走

我身邊無話好多真係走，但係都個個有哂plan

啱呀所以只可以加倍珍惜相處時光

英國網站研究：「陰莖」越細越搵到錢

訓了

深夜留名

所以我冇錢

屌啦 曬命又冇圖

竟然冇推爆到個post
今晚好似冇咩人咁

想我死？

嚴重譴責半夜三更放閃

但我睇到

為生活帶來一點甜

瞓覺